King jer 係邊？出個post 興祝下啦

等你呀king jer

宜家既King jer只不斷幫人賣廣告

kingjer 已經回哂塘
唔好返黎

king jer 點人會過黎
人地話晒都係 king jer 黑
你懂的

King jer 黑黑的